成班係度玩加密

On9好玩咩
成班好似啲小學雞咁
成熟啲啦
整個加密出黎俾你地咁用架咩？
依家望下熱門全部都係玩加密

俾班人搞到低質曬

預左俾人屌 黎啦

同意
玩唔係問題
但唔係咁多人玩掛
又唔係個個都好笑

我唔撚識加密呀屌你

太濫

agger

反映依個論壇充斥住一班有ac既小學雞

呢句真 好撚on9
香港真係得返baby kingdom係清泉

新玩具玩下好正常啫 過一兩日就冇啦

建議出份加密模式使用指南

玩到好似小學傳紙仔笑d老師禁

邊撚到新 ？

啱先先更新喎

玩還玩 玩到又要人出相 又要post人出黎笑
真係好撚仆街

老屎忽呀 好威呀

你睇你加密既測係幾咁廢就知

唔影響 但有冇意義

睇翻更新內容有

屌加密不如屌5P

5p大把人屌 唔差我一個
依家係加密俾人玩大左 又冇人屌 咪幫手屌下
至少5p唔影響人地先

好無聊，成個討論區唔係你問我答就係玩加密

同埋個啲分享或留言post
真係on9當有趣

嗰堆呃人貼自拍咪又係有班人覺得自己有lihkg ac 好威想話比人知自己好醒
唔通真係為咗令啲cd rom 學精唔好咁易比人呃咩
我就唔信啦

真心好無聊 同埋唔好笑 幾時變到咁低質

mark低哂呢到啲清泉user先

加密左令啲會員自我感覺良好
有ac睇到加密野就圍爐打飛機

由有班on9開始開啲「請分享或留言」post開始

巴打

呢獲係過分，影響風氣

同埋我係度屌埋啲狗公
Lihkg ac唔係俾你地搵食既工具
要搵食自己出去搵女食

狗公死全家
屌你地老母

其實我覺得呢啲都ok, 起碼唔會搞到人
但點解要呃人自拍再放上網
然後仲要品評

其實連登仔都唔醒啦, 三兩日就有自爆post同起錯底post
不過班人以為自己有acc高人一等咪走去玩人囉

成堆狗公 呃妹妹仔自拍

越黎越失望 點解連登會搞成咁
自認唔是老屎忽
同一眾巴打一樣由高登acc轉黎

究竟幾時有左個有連登acc係潮流嘅風氣？
以前高登 啲人係唔會話比人知有acc
依家

兩登仔不嬲都係識無限放大唔識收
而且呢度好多狗公同5P仔女,真係好難頂

比我真係寧願去成人台走兩轉

因為啲小學雞中意踩低人
再從事件中獲取快感

小學雞

Agger 有account咪有account,好似高人一等咁

純講ig自爆 根本就係明知故犯
因為可以用自己製造話題
令人地既目光投放於自己身上
自己受到萬眾矚目
咪覺得爽啲

唔評論起底post
因為冇追開

我都係hkg+被封殺先過黎
雖然係度時間唔長
由一開始覺得呢度同舊登唔同 都會理性討論下
到依家一埋小學雞係度 連加密都玩唔停
都廢時講了

巴打個名 好聽

班中學雞覺得有ac好撚威 要撚下班cd rom黎打飛機

屌你老母死狗公
狗公搵食死遠啲啦

識貨

利申 歌詞撚

正解

仲要愈玩愈大 唔識收
引曬d厹去識女
撚人唔係唔得
但可唔可以高質d?
一次就好笑
過火就on9當有趣

當然你為左咁識女另計
話你地呀死厹

留名等睇人屌鳩我正義撚道德撚

佢地覺得自己係撚緊狗喎，真係覺得自己特別優越

仲衰過班鍵盤戰士 自己幫自己拎虛榮感 睇見都肉尻酸

講你地啊

玩幾下就算啦

最憎呢啲自己威自己笑嘅人

神可唔可以創造一樣野係連登仔唔會屌

撚弱智仔都咁有成功感, 你話撚一兩野就話笑下無所謂, 撚成晚都唔撚厭不如去青山撚狗啦
幾時開始低質素撚狗咁受歡迎

又係呢啲on9問題

樓主心水清

cccccccccccc

狗公死全家
巴打

駁唔到

物以類聚
On9仔就緊係要出黎相認

隔離post 轉貼過黎 * 原圖無blur

其實咁樣玩人好玩咩?
佢無安全意識係事實, 但唔見得要利用自己連登會員身份去呃班人自拍, 仲要貼晒上嚟評頭品足

成班人覺得自己有會員就好撚威
係度玩9班cd-rom
搞到連登咁撚低質
屌你老母個個既留言好似精神分裂咁都唔知做乜撚野

on仔死開啦

正皮

我入去個post都係咁講，比人話正義撚，死返uwants香討

支持樓主

Agger
依家有啲人係唔識尊重人

清泉無幾 呢到應該係其一

果班人好撚低質

唔好咁貪心啦

呃人自拍放上網真心on9 唔知有咩好威 小學雞

e+既會員越黎越無道德
有底起就起左先, 唔理你係咪做錯野(特別係絲打, 一定狂起底)

最撚on9係咁嘅po都可以開到第三個
班傻鳩係咪真係覺得咁撚好玩啊。
依家成個forum真係充斥住一班小學雞

一直都係啦屌 5p小學雞多到

以前有但唔識打又唔識睇
依加撳個制就有得玩
又可以笑人cdrom托高自己
點解唔玩

隔離post引曬班厹出黎

就係呢啲人玩我玩嘅心態

補link

[無圖] 又一靚女 好傻好天真

其實你係想講乜野，你係屌緊用加密定係屌緊利用加密去做一啲過火既事，搞一搞清楚好啲

自膠 係補呢個
[無圖] 又一靚女 好傻好天真

不如mon住個post然後整個list出黎之後block哂佢地

睇親啲留言都係
起ig
好似未見過女人咁

班人當咗冇AC嘅就唔係人
唔需要尊重
呃人自拍仲要掉上黎集體恥笑
真係好噁心

agree

你話貪得意玩下咪算
個撚個都話幫cdrom
之後加密恥笑icon
我唔悶你都悶啦

你都識講高登封殺左啲人就過左黎
本是同根生，一樣咁on9
玩左咁多年都仲要玩，又要串人肥婆學人上連登
係咪係社會到壓抑左太耐要搵啲小朋友黎玩去滿足自己好勁

玩到十鳩幾個post 都一鳩樣，阻住晒

放心 又係個熱潮黎 好似pokemon go咁 過多兩三個星期又變番正常

屌緊不正確使用加密既
同埋同加密搵食既狗公

真係睇到煩 成版都係

Why not both
任何野過左個火位都唔係件好事

[black]萬惡淫為首[/black]

好多人覺得上連登一定唔可以做道德撚，因為咁先對得住「連登仔」呢個身分。

人地冇我有=我比你高級
小學雞心態
呢啲人出黎唔會襟撈

當成班人覺得好好笑, 玩埋一份個吓真係唔知比咩反應
咁鍾意撚人, 如果你撚到人又可以好來好去又好笑嘅話先叫高質

同意

同出一轍

好似好好玩咁 小學雞

舊登啲人打正旗號係反社會 隨時隨地屌人乜都唔駛講
就係呢班人咁撚中意撚人
依家就係隔離post block曬佢地

利申 中文差 表達能力唔好
我都係舊登黎既on9

係因為external social control
個個都怕做道德撚道會俾人圍插
咪變左人云亦云

咁咪反映到會員質素下降左
人云亦云

擺低正評

今日上連登 睇親都係呢啲加密post on99

其實我好佩服你, 當咁多人響度玩嘅時候你開個咁嘅 post 我意見同你一樣但自問都無咁嘅勇氣,
不過出到黎比我想像中少負評, 唔知係咪出面班小學雞瞓晒覺

本身加密係有用，結果畀人濫用

低質都係多
平時唔上
一上潮流 最新就大把感情事

掛住周圍撚人邊得閒入黎

究竟呢啲係咪老屎忽心態
有ac可以玩加密都冇問題
但係咁利用呢點玩人；無啦啦放人上黎係咪唔係咁好

以前洗版都係d大事, eg:雨革, 菲律賓人質
e+撚人可以撚到洗版咁樣真係好無奈

咪就係

通常係真人好大壓力，先會上網係咁發洩

我就係post3入去decode同班on9開火的道德撚
成班狗公想屌番我又回唔到
Btw成件事真係好on9

其實我之前見到好多post都想出聲屌架
奈何最後都係選擇摺埋算
屌左都冇人理 屌完又冇人改 仲要俾人屌翻轉頭 咁不如算啦
到今日見咁多人俾班小學雞咁撚法
唔出聲真係對唔住自己
最後多謝巴打支持

通常人會見到人咁玩 自己都會貪得意玩埋一份
因為執輸行頭慘過敗家
當然係有theory支持既 但係我唔記得左係咩

下次記得出聲
上個網都要驚班小學雞咩

好出奇啊？
跟住就人俾人話企係道德高地之類既野

驚俾人起底影響到身邊既嘛
你都知啲人起底幾勁

班on9 個個係code度屌我搞串個party
一野decode show哂出黎好爽

你又唔係絲

[member][/路過想試一試加密打搞了][member]

On9係要俾人撚翻轉頭既

唔啱就要屌，呢個先係高登連登既傳統

班柒頭真係廢到
整埋個button比你加密都可以fail

咪有人話乜都屌喎

呢個係做人嘅基本

其實肯禁下preview 粒制
已經可以中少好多伏

想上連登笑下，點知全部都係加密post，又自貼。大佬我想啲有內容嘅post，唔係睇加密

人地沖出黎柒 又真係阻唔到既

呢排d post既質真係差左d 有人屌 就個個跟住屌 連討論緊咩野 都未必知 一係唔屌,一屌就到盡 ,起人底又係 要起到人身敗名裂 無得番身 話起就起 諗都唔洗諗

岩曬你個名

我係上黎睇人討論 知多啲唔同角度 出發點
而唔係睇班小學雞係加密度打埋啲不知所謂既野

對連登起底e樣野一直有意見
我覺得如果衰on9自爆果d唔洗去到咁盡, 人地又唔係做左咩賤格野
但如果好似danny lo果d 口賤又唔同講法

冷嘲熱諷呀 哥哥

一啲都唔高質
只係想有個post俾人理性討論下

比你撚左添

新屎坑 三日香
新功能好多人用 好出奇咩

唔出奇啊
只係用途不當

俾你講左先

真
呢個加密不如用番以前img個個

其實會唔會因為加密而流失一班cdrom
到有大事發生嘅時候論壇發揮唔到以往嘅號召力同感染力
呢樣係我擔心嘅

證明呢度人流真係好多
但大部分都係弱智
包括玩人果啲

連登一早已經分裂緊

其一 因為呢啲討論區係之前既重大事件都發揮不少作用
其二 我仲未諗度有咩要加密唔俾得人地睇 既然唔俾得人睇又要上黎講？

我唔止屌你on9
仲屌撚埋你5p啊
on9仔
留一句係度好撚威啊

用翻以前個個又會俾人話抄舊登架啦

真係好on9...

唔好屌我

特登開個ac 玩下

廢up完
聽朝連登繼續都係咁落去

我個人認為成個連登文化既問題 一開始走過黎 為左要 '懶'係要團結 ,跟住成個環境就係 個個要做連登仔 搞到個成forum 咩都排外（？） ,咩都要搞集體 成個就咁連登差唒

連登九成人未成年，唔好怪佢哋

新屎坑姐
我諗過幾日少d既

起碼一半新會然 人多做狗屎垃圾都岩

成班弱智係鳩玩，搞撚呢度好撚低質

班狗公又引人自貼 又backup 又起底咁真係過曬火
無錯 上釣嗰班人真係有啲蠢
但亦唔見嗰班「會員」有幾高質
自以為有個ac就高人一等
根本就係喺度拉低lihkg個質素

你有新玩具都會拎黎玩幾日啦
會唔會放得大左呀

但係今日俾人撚密擺上黎既CD-ROM
俾班小學雞玩到有心理陰影呢
班小學雞又唔撚會負責任既
玩完 開心就得 冇理過人地感受
玩還玩 玩到咁大好咩

今日俾人玩個個係你
你會唔會咁講
依定係班人無啦啦擺人上黎笑先
我屌佢地就唔得

同意
雖然CD-ROM 係蠢左
但都唔代表班會員可以任意放人上黎笑
仲要開曬樣同名
唔撚識尊重人

好煩
搞到要特登申請個ac入去睇
開頭覺得無乜野 笑下算
點知班人愈玩愈癲

屌成版熱門都係呢啲戇鳩post
admin搞埋啲戇鳩野其一
連登啲厹多到令人驚訝
真係痴撚線

其實 個主題係加密定係狗公
定係因為有加密加公先做到野

其實加密嘅原意
本來就係唔想啲CD-ROM扮曬野咁
或者啲伸手報紙佬攞料
唔係好似依家當玩具咁

而狗公 就 死全家
以為咁樣識女仔好型？過街老鼠咋垃圾
溝女咁樣溝真係失敗到你

]

有個ac都要拎黎打飛機 好撚威咩 咪又係上個網 都唔知咩心態

上高登都唔敢同人講
依加好似潮流咁

係玩埋啲on9野
垃圾會員好撚多

以前邊有人會周圍認自己上高登 而家已經進化到係身分認同 上高登上連登好型好威咁 有ac就直頭高人一等啦

Facebook 都有幾條厹話送promote code 比人
仲要話只限靚女
好撚噁心

咪由佢地繼續圍爐自己傾囉
個個post都用加密 好快流失左cd rom個批人
連登人數就可創新低
其實一個forum一定有會員同cd rom
唔明有咩好撚

屌加密還屌加密
5p唔影響人都講得出

老老竇竇 新功能出實多人玩多人試架啦
樓主假設左呢樣野已經成為左風氣
如果過左兩個禮拜出面仲係成版加密先屌啦

根本成班厹借撚人既名義撚女

成日有人鍾意講到高登好高質連登好低質咁
事實上呢到九成人咪高登過黎，留返高登個堆愛Joe力都唔見得有幾好

班狗公食閪到啲女咩

以前高登咪一樣呃CD-ROM 係個post 到讚好然後又搵佢出黎放人上去笑，根本高登定連登都係睇人仆街最開心。
btw依件事睇下笑下就算

其實係

都唔係第一日既事 唔係做咩老屎忽但高登又好連登又好，講真已經唔再吸引原先上高登既人，起底冇以前咁快，恥笑又冇以前笑得咁賤，知識又唔似咁好，就連假膠都唔係好笑。其實我都唔明點解咁多人爭住上，以前我都可能會因為冇得睇可惜因為真係好好笑，依家5p又多又低質，就算冇左個forum都冇乜所謂

連尼住出埋D gimmick野班小學雞就追住黎含
iphone同ipad 個app都未撚搞好

Agger
個9個post都無內容

所以就話連登一開始係冇呢種風氣
個陣都仲有人開post屌 唔好下下都話中出過未 啦
有人勸過架
但係因為因為舊登啲人過曬黎搞到咁
搞到舊登負面風氣盛行埋

係唔知點解高登仔一詞由過去係唔俾人知
到依家唔知點解有部份人引以為傲
搞到個個跟風要個ac

閪到咪話佢勁
但又何必擺人上黎笑

岩
但係今次特別啲
唔想睇住班無知CD-ROM 俾人擺上黎公審
俾班小學雞笑

其實真係連登好撚多mk 5毛 小學雞
5p字又唔ban
成班玩加密法唔明有乜撚野咁好玩

試下

屌 依家多左好能多小學雞

講5p字會唔會搞到有人貼曬相上黎笑？

連登係開台幾個星期好高汁
依加係低劣到

貼人地相真係好仆街

感謝巴打既定義
狗公死全家
搵食行開啲

撚人地都算
仲要對人地評頭品足
放曬上黎屌
仲要見到靚女就一個二個狗沖
死狗公

成班友on9當有趣，支持樓主

仲要呃人post人相，真係睇唔過眼

成班on99 呢啲就係香港新一代

係隔黎po
見一個留tg
就block一個
希望巴打提供更多狗公名單

加密比PM好

同意
圍爐 撚人變左佢地生活中既一部分
同班hr有咩分別

唔好同我講話我太誇張
呢個係事實

見到疑似狗公都block得
寧願單機都唔想見到啲死狗公

大把5p玩緊加密，可能你都係5p

做咩啊？
俾人屌到驚啊？
出翻去啦小學雞

加密本身無乜問題
意義都好明顯
只無一班on9仔將佢亂咁用
仲要用黎溝女

呢句係我睇咁多人加密最有意義既一句
同樣地 拎lihkg ac搵食既狗公死全家
屌你地老母

玩還玩 洗唔洗開幾廿個po
上一上熱門大半都係一樣個po玩埋一樣既野
引到個稍為好樣CD-ROM 又引到成班狗公
屌你老fing

係

屌特首選舉前先玩呢啲 關心下香港未來好過啦

佢地關咩心咩未來
圍爐打飛機就識

㩒入去以為有野睇 點知又係廢文
個種心情真係

特首關我地撚事咩 都冇得投
就算有得投 3個都係屎
對我黎講 香港係表明邊個人參選
已經比屎管緊

同埋 加密一次就好笑姐
而家個個po都係加密玩cd-rom
悶到
有咁好玩咩 我知道左到而家一次都未用過
得呢道好少少

我今日唔上連登了
坐等熱朝過

同意 都唔知有咩好威

可能佢地喺現實生活認唔到叻
要靠呢啲野嚟打飛機

你老母

因為佢地係現實世界係毒撚冇人理
要係度踩低人玩尻人先覺得自己有存在意義
否則一事無成 毒一世

成班on9當有趣

新屎坑多人玩下啫
BTW啲狗公好賤格喺度呃啲靚女吹水
雖然我都想

玩一兩次無所謂 但洗哂版咁真係好撚煩
又係到撚cd-rom 乜而家有ac係威d

呢句岩

感覺連登真係多小學雞
唔太識野既都聲大夾惡
搞到d正經討論既post變得無乜吸引力

最可恥既係當acc係工具咁溝女 呢樣先仆街
祝巴打玩實生活搵到靚女吹水

1. 通常唔岩聽既就叫人翻舊登
2. 話人道德撚 扮清高

諗唔到啦

支持樓主
成班on9亂咁玩，加密本身幾好，玩到咁真係太過分

戇鳩仔特別多，係低質架啦

包容下

我都係發完春繼續做摺撚算

係唔係都加密
咁不如成個壇都加密咗佢算啦

岩啊 咁就做到0CD-ROM
真圍爐

開名唔blur 有D仲出埋電話
冇野呀?

見到有個話人唔知肥定柒
真係好撚仆街
無啦啦俾個毒撚話

呢個好笑
駁唔到

好似中學生喺人背後講壞話

一開台嘅時候仲覺得延續到高登嘅質素 不過日子耐左就越黎越多小學雞 好多正經話題最終都變哂一堆小學雞留啲懶好笑嘅留言

新屎坑姐

On9當有趣
越黎越低質
見最多係圍爐笑

班小學雞真係好撚蠢，應該玩膠既post就認真走入去屌人
反而真正高質post佢地學識少無能力回覆就喺度玩膠

我地當劣習
佢地當文化

我明
但唔駛做到人身攻擊
起人底
擺上黎當有趣

班 唔撚識節制

知識係有 學術台都仲有一班大神討論
但係創意同感情台個班真係撚屌

雖然整到幾靚
但係照屌

屌你老母玩乜尻

我都覺
越黎越多小學雞

真係幾靚

留負評既都係
小學雞
厹
On9仔

出聲屌翻我啦咁勁

有時入高質學術post都有班撚屌小學雞玩膠
真心燥
以前高登d on9問題配高質回覆不知幾正，宜家變左on9問題配on9答案+sosad接龍就係好笑post

你做咩唔加密呢句
俾人睇曬啦

心智未成熟嘅人真係多左
雖然我都係DSE雞
但係見到連口試post都過4就知多左幾多

咁又唔一定三大先高質既
Asso ive都唔係問題
上面有人話 有人講on9野 但係答既高質 都幾好笑
就算ive asso廢 都起碼有個譜
唔似出面啲小學雞 on9當有趣

成功向5p化邁進一大步

再咁落去 連登都唔駛上
正式脫毒

啱呀

訓醒一覺 眼見都好似冇乜好轉

老實講開一兩個post玩幾正常
但有啲係咪都開懶好笑就特別岸鳩

開得多都厭啦

玩加密本身都唔算on9
On9在又要玩啲內容又幼稚到不得了
大佬啊一個forum高唔高質就係睇啲人傾咩留言質素
成班小學雞係度自high撚狗，玩一次叫好笑第二次叫無聊

無聊嘢都加密

依家有人撚埋警察

圍爐取暖
一齊撚人地會令social bond比較強
增加歸屬感

呢個post都見唔少

越玩越大聽收皮
Btw警犬

係猶差

你班撚頭加密黎笑尻班cdrom又唔比佢地睇好撚有意義？
自己係到圍爐 其實好可悲

一兩次就好玩
玩得多就變濫
搞到好似名校secret咁
撚人都算
最過份係啲厹出晒黎呃女

岩
狗公死全家

佢又係出加密自己圍爐笑咋嘛
CD-ROM 又睇唔到
自己同自己笑

而家連登仲低質過高登

隔離post仲要起左人地個底
依家仲要繼續討論人地係咪女神
加密既後遺症
無啦啦都可以俾人擺上黎討論

尋日班狗公又可以上水討論啦

厹死全家

Agger 不過貪新鮮試用吓姐，隔一排就冇㗎啦

我知道
但係已經影響左班CD-ROM
尤其是受影響既女仔 好無辜
同埋今次一鋪睇曬連登會員質素

最弊係雖然新屎坑，過一排情況會好轉
但唔好忘記，久唔久loop一次都係"文化"黎

個女仔真係好撚慘
無啦啦就俾人輪 住討論

狗公最仆街

正常一個學生妹都吹到變女神?

呢啲咪就係on9囉 個問題根本唔係加密本身，係留言本身好撚低質。
比你整到個forum好撚好玩啦但係啲人就濫用，用埋啲funtion去包裝垃圾內容

玩還玩 玩到而家咁
其實害咗好多人

雖然係俾左個教訓啲CD-ROM 唔可以咁易信人
但係搞到人地柒左 係學校又俾人笑 係連登又俾人笑
好大打擊
尤其是啲女仔 仲慘 個波大唔大都要俾人講
真心講句 關你班連登撚事咩
你講多兩講都溝唔到女架啦
柒頭

班柒毒撚係要上網笑人黎拎存在感滿足感
班cdrom 係on9 但都唔見得個班連登仔有幾高端

我本身覺得冇乜嘢 撚下班cdrom笑下都幾好
但係班狗公太過火 玩撚到走火入魔

其實班cd rom都冇做錯咩就無啦啦比人擺上網評頭品足
講到好似一定要註冊帳號先有資格上討論區咁

就係有呢啲仆街 搞到個風氣差曬

戇鳩當有趣，宜家d會員係咁低質

我從來唔覺得要搞加密function
好似以前個隻已經夠

有邊個一上高登就開 ac嫁 十個有九個都係cd rom做起 自問自己都係 唔覺做cd rom有咩問題

一樣
個陣做CD-ROM 係睇下有冇料岩自己
申請會員只係想問下野
依家啲人係唔係都申請
講埋曬一堆廢話

根本而家班人走火入魔 有ac係威呀 不過自命老屎忽, 上得耐同跟得貼啲潮文就仲威
有時見到有人覆潮文內容 某啲會員唔知咩意思就開聲問 然後下面總有班人笑人新會然新會然
我想問係咪未見過或者get唔到啲潮文就係新會員 咁我係咪要追哂所有潮文先可以上高登上連登? 最大問題係就算係新會員有咩問題? 你未新過咩? 上多人地一陣 睇多人地一篇潮文都可以拎黎打飛機 極幼稚

連登仔最中屌其他人係老屎忽
但係自己又要做埋一份
又要屌又要屌做老屎忽
龍門

講得好岩
呢啲優越感真係唔知點樣萌生出黎

3分鐘熱度

真係多得啲死5p唔少

On9功能係比啲on9仔玩

事實上呢到真係越黎越多小學雞，唔單係講緊個年齡，係講個心智

區區一個低質討論區既ac 不值得
致各位事主 無論之前同而家 認真就輸了

最慘係好多人都直接或間接認同左呢種行為同心態, 出聲就一定比人屌 根本奈班人唔何, 而家當睇唔到算 揀post黎睇 好彩平時睇得多果一兩個台都好正常

同意
有時d上得耐既會員都未必識曬所有潮文用語
有d更加係唔出名 圍內自己講完去開post回帶 人地認真答就笑人真心
真係好弱智 邊個咁得閒好似佢地咁毒日日捕住連登高登有咩潮文